有無人試過自己打磨傢俬？

新買左啲傢俬返黎
發現玻璃條邊好𠝹手

想買啲水磨沙紙返黎磨一磨佢
有無人試過？純粹想磨到唔𠝹手
應該買幾多號？

同問，磨木傢俬是咪用150-180-200-220 就會唔𠝹

用80磨幾下再用600 1000就夠啦

去五金舖問就ok

求其搵啲砂紙摔兩摔就搞掂啦

講緊玻璃？

怕比人水
所以先上黎問問各位

咁用幾多號砂紙

砂紙幾蚊張 亂買都無所謂啦

粗到幼咁磨 買幾張啦